要求admin清楚規範用戶賣廣告問題

越黎越多人借「黃店」賣廣告，影響用戶使用lihkg平台。

另外，有人賣廣告被bam，亦有人可以開幾十版廣告文，造成不公平待遇。

希望admin可以加強執法，而且清楚指出違反用戶條款的賣廣告行為&例子。

再者，消費者在lihkg平台上「購物」遇到糾紛投訴無門，長久下去恐怕lihkg會變成大陸p2p非法集資之輩

樓主準備要俾cctoy啲手足屈毛

雖千萬毛 吾往已

仲有假標題聯署撚

叫人搞捐錢比商人又一堆

然後又一堆屈毛

其他個人就即刪呢d就無刪

假標題真係on9
平時唔聯署既俾你呃入去都係唔會聯署，平時聯署開既根本唔洗用假標題都會click入去
tvb戰線都係一樣
屌你次9次入都去個po都係假標題聯署撚，晒9我啲date
利申:有做開任務

seed?

又係你隻5毛狗
強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進